不散只係口號，同屌你老母一樣，只講不做

不服來辯。

這個就是沒大台沒領袖的後果。

昨晚大聲公都無枝，個個你一句我一句。
玩迎新遊戲，估領袖呀？

可以有咩大台？

民陣一早叫人返歸

又指義民陣？明知佢係要咁玩。
佢唔講收工，點申請下次遊行呀。
勇武派自己帶架生啦

不散係我今年聽過最好笑既笑話
有班第一次出黎既和理非打卡撚
行前又屌人唔關心又set不散做icon
結果行完就走 然後話對政府灰心 香港玩完
佢係咪當不散既意思係大家係維園等不見不散

有沒人反醒下？
揮下旗，打下鼓，大聲公，
無signal，玩估領袖好玩咩？

仲用be water my friend 用足五年

好多人歧視學者，
笑書生做反。
不過現在就係無文宣，論述。
打句官逼民反到好呀。